如果你拎住二百萬可以買兩架車，你會揀邊兩部？

我先
第一架：Rs4

鐘意快個時可以俾到速度你，又可以車到屋企人，尾箱空間又可以放到野
第二架：Mini cooper S

純粹鐘意mini 個樣幾過癮

兩架車都唔可以車震
緊係買架jeep仔

Rs4整平個後座我諗勉強可以掛

呢2部車加埋都唔洗50萬
有200萬就唔係買呢2部

2架tomica
其餘慢慢搣

c63s
noah

NV200e 星期六日一家大細, Model S 自私揸

63會揀4門定coupe？

4門靚d

又係呢d發夢帖
悶唔悶

二百萬買一架得唔得

二百架AE110

二百萬警嫂都買唔到

警嫂二百蚊都俾多啦臭架個閪

Q3

TTRS

L佛
22B / s2000 / rx7 / evo9 / 911 997 / e90 m3

DAILY ROTARY NA MX5

家庭車K20 EK9

HUMVEE

200架AE110

加少少買G63

FD2+Ek9

1. STELVIO
2. 159

都係唔好, 買返架家庭車.

FD2 + Model X

964 跟住改到blackbird咁

全新rs4成百粒

199萬 + AE100 咪200萬囉.

Ali 同 鮑姐

再求其買部房車

C43 coupe / vellfire

Aston Martin Vantage 4.7 MT
Volvo V60 T6 R design

EJ20 S208+ X3 30i M sport

淨返百幾萬留嚟做乜

買兩架底盤一樣既做乜

換零件，改下顏色 ，比人炒下牌，買個車位。

Daily: A220 saloon

Weekend: 718 Cayman GT4

RS4嚟喎
你以為a4?

199萬8千點算
淨返嗰2000連電動滑板都忟水

gt3+rs3

二手458 170萬

30萬是但買架日本suv代步

RS6 一部就夠，但未必養得起，俾多100萬入油得唔得
正路應該一架Coupe 一架SUV/ MPV，咩都滿足到

巴打借少少錢嚟

Benz E-class AMG

Porsche GT4
Mercedes GLC

10架唔同色morning 用黎襯衫

將部E92 335i爆改 再買多部 W204 C63 Coupé 做腳車，其餘攞嚟入油 做保養

F355 gts
Giulia qv/ rs4

Audi Rs4 2020 灰色

New defender

Mustang 加架FJ Cruiser
可惜FJ已經停左產

個章？